{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 블루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、追加料金が発生する場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接確認しなければならず、男女同室での宿泊予約はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 客室情報は変更される場合があり、夜間は騒音に対する退室措置を取ることができます。 客室物件の破損や盗難は刑事処罰の対象となる可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音対策はありますか？",
            "answer": "客室情報は変更される場合があり、夜間は騒音に対する退室措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室物件の破損や盗難にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室物件の破損や盗難は刑事処罰の対象となる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 358
    }
}